## ESECUZIONE
#### locale
npm init
npm install express
npm install pg
node .\backend\backendApp.js
http://localhost:80
aggiunto dockerfile
aggiunto docker-compose
caricato repo su gitlab
#### aws
creato macchina ec2
caricato repo da gitlab su ec2
aggiunto regola security group
creazione rds
raggiungo app da pubblico -> app 8080, pgadmin 5050

creazione load balancer
creazione target group

## MIGLIORIE
Manca negli script del packet.json uno start, nel caso cambi nome il file js

env passati da file env e non da dockerfile

## problemi 
non ci si connette a pgadmin: timeout error: il dn ìs viene risolto 
(non posso creare un db: 
non posso salvare i dati)
